{
    "data_info": {
        "documentID": "J_SHOP_007309",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.ssfshop.com/Maison-Kitsune/GM0023061426793/good",
        "collectedDate": "2023-11-13",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "쇼핑",
        "title": "Women Double Fox Head Patch R-Neck Cardigan - Black"
    },
    "text": "Maison Kitsuneの紹介です。 このブランドのメーカーはMASION KITSUNEです。 私たちが紹介する商品はFW23 / QK365APW25番です。 こちらの商品は柔らかいテクスチャーのメリノウール素材で作られたニットカーディガンです。 デザインは無駄なくすっきりしてベーシックなスタイルです。 季節の変わり目に軽く羽織りやすいだけでなく、クロージングしてインナーとして活用するのにも良いアイテムです。 カーディガンのフロントにはダブルフォックスヘッドパッチが付いてポイントを与えました。 表地は毛100%で構成されており、洗濯方法は次のとおりです。 まず、この製品は必ず洗濯専門店でドライクリーニングしてください。 第二に、薄い色の製品は必ずきれいな溶剤でドライクリーニングしてください。 第三に、ドライクリーニングの際、ボタンとアクセサリーには必ずアルミホイルをかぶせてください。 第四に、水や汗に濡れると色移り、変色、脱色することがありますので、速やかに洗濯してください。 第五に、形を整え、日陰で寝かせて乾燥しなければなりません。 最後に、摩擦によりほつれや毛羽立ちが発生することがありますのでご注意ください。",
    "QA": [
        {
            "question": "メゾンキツネ（Maison Kitsune）とはどのようなブランドですか？",
            "answer": "メゾンキツネ（Maison Kitsune）は、ファッションブランドです。"
        },
        {
            "question": "FW23 / QK365APW25番の商品はどのようなアイテムですか？",
            "answer": "FW23 / QK365APW25番の商品は、柔らかいメリノウール素材のニットカーディガンです。"
        },
        {
            "question": "カーディガンのデザインはどのようなスタイルですか？",
            "answer": "カーディガンのデザインは、無駄なくすっきりしたベーシックなスタイルです。"
        },
        {
            "question": "カーディガンのポイントは何ですか？",
            "answer": "カーディガンのフロントにはダブルフォックスヘッドパッチが付いてポイントを与えています。"
        },
        {
            "question": "この商品の洗濯方法はどうなっていますか？",
            "answer": "この商品は必ず洗濯専門店でドライクリーニングしてください。"
        },
        {
            "question": "カーディガンの素材は何でできていますか？",
            "answer": "カーディガンの素材は毛100％のメリノウールです。"
        },
        {
            "question": "カーディガンの洗濯に気をつけるべき点はありますか？",
            "answer": "カーディガンの洗濯時にはアルミホイルをボタンやアクセサリーにかぶせる必要があります。"
        },
        {
            "question": "カーディガンは季節の変わり目に活用できますか？",
            "answer": "はい、カーディガンは季節の変わり目に軽く羽織りやすいアイテムです。"
        },
        {
            "question": "カーディガンはクロージングとしても使えますか？",
            "answer": "はい、カーディガンはクロージングしてインナーとしても活用できます。"
        },
        {
            "question": "カーディガンの乾燥方法はどうすればいいですか？",
            "answer": "カーディガンは形を整えて日陰で寝かせて乾燥させる必要があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 379,
        "QA": 444
    }
}